突發 馬鞍山某中學發現爆炸品

馬鞍山錦英路明愛馬鞍山中學，今日(27日)下午2時許，職員發現校園內有懷疑炸藥，於是通知消防處，兩輛消防車及一輛救護車趕至學校戒備。其後，警方接獲通知到場，並通知爆炸品處理課人員到場處理，檢查該些炸藥。

警方經初步調查後，以涉嫌管有炸藥拘捕兩名分別姓趙(17歲)及姓黎(18歲)男子，帶署扣查，案件由新界南總區重案組接手。據了解，兩名被捕男子為該校中五及中六學生，該校明日（28日）會停課。

拉左既話個級無人上堂架啦wor

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

化學室發現？

小米牌尿袋

有邊間中學冇

今日先有新開po問個中學生而家點
全班得佢一個學生果個

我係絲打。

你做乜事？
認自己係雞？

隻手

阿蛇我以前間中學有好多explosives
仲唔快啲call EOD入去處理下

返緊學個播

more?

呢間垃圾仲未執咩？

我都想屌返條明愛妹

廿幾個手足唔係condom

[緊急!!!]1128 保護理大手足 萬人紅隧齊齊返工